大嫲學生妹我有訴求

請開每日早。午。晚。（post2）

好冇

點解嘅

好打耳呀 好打耳呀

得你支持我

愛你啊 弘

支持

午

弘 我食完即係起左粒飛滋

meow

正臭西

好正呀
大嫲用鹽水漱口

嚇人

呢個欣欣真係嚇死人

大嫲 點解啲荔枝酒起晒泡

應該發酵緊

會唔會壞右

欣欣

個蓋應該唔洗擰咁塞 驚佢爆

睇多一排啦 應該唔會壞嘅！

支持！

笠腰 腐絲

幾耐要放一次氣呀

老豆話倒汗水會搞到啲酒酸
用啲毛巾紮住個口

毛口紮口 用蓋cum住就得